讀唔成書去左亞洲某發展中國家既農村搞緊邪教 有幾千信徒 你問我答

13 14 15dse都考唔入u
同左個死黨去旅行扮上天感召 本來諗住呃餐飯食
本來無諗過咁多人信
點知d農民咁鳩蠢 於是決定左留係當地建立事業

主要都係9up耶撚d野
我就扮上天感召派我下凡 做精神領袖
我死黨就扮我副手 係到諗平時有咩好9up呃d信眾 同諗教條

唔係做跟車咩？定幼教，做咩去左做邪教？

D飛賣曬啦 ？咁得閑開膠post

Null

而家收左幾個主要手下
一個本來係有少少錢既富農大仔
一個係礦工
一個同我地一樣都係呃鳩d迷信撚搵食既算命佬
算命佬最撚難搞 因為佢基本上完全黎搵著數

D女你食哂啦

借我死黨大哥acc

係 d信徒係咁獻d女比我地教會

加甜唔該

無咩甜唔甜
而家做緊土皇帝 得閒扮上帝上身 又呃一堆人
日日中出唔同女

但係我話收左幾條𡃁
其中有條友 姓楊
學識呢排成日扮埋一份 扮比神上身
分薄哂我d信仰 遲早要對付佢

哦

宗教係人民既鴉片

你姓洪叫秀全？

唔係

有無食村姑，性交轉運，易昆易信，再拍av，開個網，收費會員，自給自供無碼片，賺到笑，再分少少錢比村姑

有冇咩證據？

耶蘇契弟